食完就唔好阻住啦仆街

純發洩

坐下都5得?

得， 所以我要發洩

影完你可以點洩？

你當連登係咩？翻去自己個fb ig開post喇屌你老母

原來你個豬西
仆街我食完飯係度聽下歌上下網姐
噤早番到OFFICE既話 一坐低就要做野喇

休息都唔比?
趕頭趕命....前世未返過工?
你咁趕 自己買外賣返公司食啦

垃圾先食譚仔

我可以當連登係咩呢， 聖殿？

Yes...

好個人喎呢d 問題, 講比你聽又feel唔倒

你係老細咩

企下先啦 on9

趕時間食咩譚

關你撚事

想問你影緊啲咩

你屌佢祖宗十八代都冇鳩用啦

廢柴

當場屌就話你好野姐

好賤呀樓主影人

影我？屌你老母啊死mk仔

係唔走啊
坐我大脾囉

你條仆街，係影都影女，影個肥叔托咩

Sor

其實又冇得屌， 人地有權坐